stand-up comedian會唔會極力避免翻抄自己既gag？

係唔同場合present同一個gag，聽過既觀眾應該唔多唔少會覺得有d cringy

老實答你，好似演場會咁，會update吓新野，但同一期就會大問小異

我諗外國個d應該重覆好多次
外國就算出名果堆都做好多唔同地方細show

又或者拎d細show 黎試效果
大show有錄影就講d精華